［加速主義］袁爸爸 或升熱戰

又行動升級

Good stuff bro 🤛🏻🤜🏻🤝💪🏻

等埋燒山先再講

Sir this way